【0810 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（醫療成效與科技管理）庾慧玲

武肺民間資訊

※確診個案資料 深夜(11點後)去依度等佢update 記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (深夜至凌晨先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

hi

芝麻仁沒有一個是蘑菇的

Hi

Hi 君君 Linda

四點九記者會

終於到Linda

屌終於得咗

祝你今日唔洗掟咪

基本料：
※截至尋日午夜12點 有4079宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計4080宗

香港7月檢測數字
※0701—0707 檢測數字：29211（日均：4173次）
※0708—0714 檢測數字：65611（日均：9373次）
※0715—0721 檢測數字：82713（日均：11816次）
※0722—0728 檢測數字：68991（日均：9855次）

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0809 0000 確診個案：3397 → 4079 (+682)

希望大家識做 唔好問on9問題

LINDA 終於返黎

推爆佢

有機動部隊群組未

大家估LINDA 是咪PINK PINK 口罩

唔使諗 一定有高峰/趨勢題

可愛

派紙

連d櫈都冇記者坐 wfc

apple live有個好正 白3

中位數 59.5
大2.40
細1.53

香港好快冇記者

又有淫Linda

好準時

我都見到

估下底褲係咪粉紅色lace好過啦

all in 細

又埃塞羅比亞

8月9日00:00:00至23:59:59，多69宗確診個案

佢似啦 好撚淫

真係粉紅

69確診
2輸入
45linked
22unlinked

快撚d完 我要做gym屌撚死班女人

ho淫

想同linda 69

君君呢件褸第一次著?

2宗輸入
67宗本地 (45宗本地有關連個案 22宗源頭不明)

樓豬好elegant

樓豬君君 今日套斯文返工衫好靚

屋企人、朋友群組+30

今日咁準時

著長褲啊今日

69
45linked 30宗屋企人群組
3909 印傭 4116 4118 4128 冇病徵

Shh環

CCTVB要問係咪過咗高峰

樓豬啲頭髮好似整齊咗

佢係屬於我架

完了 復工 lets go

應該唔係

都係淫

#3909 印傭
同住有3確診
#4116 4118 4128

sh上環 sh商業 sh相距

total 5個外傭

梳咗頭

回落冇事了 又可以行山

做gym做facial

仲有一單
早少少同住

69 nice

是咪開大會 執得咁正

我支持你衝過去糾正樓豬講野時條脷點擺

上環link到入屯門

做義工搬屋

ching ho ball

數字顯示感染風險已大減
係時候要容許食肆晚市堂食，以及放寬至4人一檯

佢應該好撚dry la
等我幫佢整番濕個人

有D波路

同住上環建安大廈

#4116 4128
去TM幫人搬屋

好撚癲

喺TM到住過幾日

bra帶

尖room 呢

葵碼+1

sh相關

好淫

乜近排咁準時既？
樓主~~

Facial facial

其實都可重開

九月應該開到

我肯定港共一定唔會放寬
等確診數字變單位數先有得傾
一放寬又爆過就7

想游水

樓豬今日未訓醒？

我射精比你做facial la

選舉呢

本地0 2個星期先再算

幾時有出現個班動物群組

佢都開始鬆懈

死心啦,,短期內唔會

樓豬年中無休 唔似你

樓豬未訓醒好可愛

掛住武漢茶er er er

Linda 好似又瘦咗

都7咗咁多次，唔爭在啦

你快啲搵啲野扑醒佢啦

再講選舉即爆上4位數

不了 我要LINDA

晚晚大戰

拎碌尻

扑咪

好衰架你

等得黎好多間食肆都應該執得

東區
#4087 4088 4096
廣華
#4100 4146

#4099
去老人院幫人睇病嘅醫生 78歲
都去過觀塘安泰邨悅明居
去過沙田佳境安老院/大埔/何文田/葵涌/SSP/旺角/新田地街護老院

又多五個死咗

初步呢

到LINDA 啦

HA：尋日早上9時至今早9時多106宗呈報個案

前日先打完邊爐
尋日先去完飲茶, 分台坐再大聲講大聲笑

Linda 剪咗頭髮

Linda係咪剪咗頭髮？

開番晚市啦😩，我要同囡囡共進晚餐

linda有新頸鏈

前面個2條搞乜

初步確診?

好想屌到linda潮吹

我送比佢

恢復堂食分分鐘會配合健康碼一齊出
黃既唔配合健康碼，黃店都未必捱得住
配合就自動送dna

好粉紅

69確診70出院
患者數都係回落唔到

負壓病床 1245張 使用率64.5%
隔離/負壓病房 683間 使用率69.8%

好核突

Linda剪到好小清新

好彩你都會上嚟陪我哋一齊睇

彩佢都傻 我一定要堂食? 睇下我冇碼慘D 定你冇生意慘D

想睇舒適堡/goji 執柒

笑柒下簽十鳩幾年約full pay嘅傻仔

Ching好波
根本所謂防疫措施都是多餘，客觀效果只是斷人衣食

人哋紐西蘭一百日無本地個案
香港算啦

佢真係好撚淫...

起碼變返個位數字政府先會咁做

冇源頭真係下降緊喎

估初步40+

人哋封關師 點似你香港咁中門大開俾支那人無套任入

最尾嗰張想點

老貓

老貓 真係變9態

#4099仲老過啲老人院院友

大把中立/藍一定會配合健康碼
藍店有政苦補貼

7天平均值持續下跌

鬼影都j

明愛醫院內科護士初步確診

香港乜都無曬

除咗確診

痴撚線上面

啱,
完全無撚用,
變相D 人仲加講野大聲左, 又易D 噴口水

有無講初步幾多

Linda一定要女上同燒鵝髀體位咁屌

31歲女護士

咁快完政府點推健康碼
政府點都推到有健康碼先完

院內感染風險低

咁政府補貼就冇分藍黃既

又風險低

根本疫情已高度受控

同護士同住

高清少少啦，追Linda 好似追韓星

好似聽到大埔係康和護老院 同之前嗰啲會唔會有關呢

高就直接確診啦

鳩返深喉

琴日我講左高層要我地唔准認院內感染

一早block柒曬, 估到又係啲痴漢

全部都係出面野到

處理污衣 有合適裝備
又level1 mask就算？

你連我都block
知唔知我乜水啊

鳩

佢嗰兩條毛係咩事

等左2個星期喇 睇諒下

西態度mc

認真問 本身條數都趺緊既話 唔係一定係持續下趺既咩

之前唔係有個內科醫生確診咩？

走咗音

其實宜家香港任何地方感染風險都很低 (隔離病房及檢疫設施除外)

Linda咁多嘢講
好彩今日唔係武漢茶

Linda present 唔洗5分鐘就完
我就成口螺絲

Linda 放完VL 啦要投入工作

LINDA APPLE WATCH

依家好咗

ER ER ER

遲左入

好在唔駛聽武漢茶

反省下

去linda屋企補下習啦

轉人咋嘛?

又三方面香港啲記者真係

基本上擺親錯病房都會有同房中招

仲點同人講風險係低

你話躁唔躁 所以唔好怪我

我真係想同佢扑野

大埔康和
何文田永安老人中心

0724
葵涌「松圖」護老中心
SSP樂順護老院
旺角砵蘭街木蘭護老院
新填地街唯愛護老院

其實係病房帶唔帶口罩

越黎越少，沒事兒

多多咪都唔夠你掟
下次推車仔推定一打出黎

院內感染晒都唔出奇

PTU 未確診

樓豬君君 好惡： 你問番相關部門

Linda嗰兩條頭髮唔篤眼咩

樓主今日心情麻麻

molamola

初步講咗未

問返相關部門啦
君君好似黑面

放佢係出面傳多陣先

push

又問

我敢講醫院除左隔離病房之外感染風險都好高

分流果度根本分唔出有病同冇病上普通病房先舍中招就

佢點都靚架啦 我覺得增添幾分女人味

下跌唔係必然，呢幾日都係六十幾，隨時變返橫行，再爆上去。

過左7日
應該完m啦wo

一問樓豬同狗相關嘅就唔想答 又串記者

咪問on9嘢啦

更年期

佢幫我含完先出鏡，唔夠時間處理

初步呀

理論上一定要你帶

但袁國勇之前話左 你病房 佢氣促 抖唔到氣 要拉低要除 醫生護士見到會阻止佢 但唔會24小時看住佢

仲有訓覺時間呢

君君究竟係咪維護緊班狗

Linda 出埸，此po必火

火你老母

遲下要去醫院 有D驚添

mola mola
睇個勢疫情快完結

跌到0: 下跌唔係必然，呢幾日都係0，隨時變返橫行，再爆上去。

樓主同政府高層一擔擔

冇錯 琴日武漢茶先得22頁

可能係睇唔起班毅進仔

Linda妹豬個樣好攰

女記者又唔見哂

建安商業大廈

問初步

迷人pink lady

APPLE 個鏡頭 下下都MON住LINDA

now 斜對面個肥婆

玲玲今日返定尋日既事？

痴線

加埋Sara 不得了

問蘋果

你覺得要清0等兩個潛伏期係咩原因?

我想問係而家大數下趺 你平均值同之前高峰比唔係一定係下趺?

咁個"持續下趺"有咩意思應該係去到下星期如果仲係KEEP住6X先睇到係橫行定會再下趺?

緊係今日

雞仔聲

問狗入蘋果搜查 會唔會有風險, 無量體溫入內

岩岩問果個係邊間
串班狗冇度體溫咁大膽

Linda

Pink 腳趾甲

問返相關部門

自己睇住啦 你要入病房留院既話都好難講

覆診果D就做好個人防護...

now

樓豬君君 仲係好嬲而家條街好多人呀

鳳凰衛視

唔方便評論其他部門

對婆仔鞋好仁牙

張竹君: 我唔方便評論其他部門嘅工作情況

鳳凰又問全民檢查

又支那電視

下降速度緩慢

樓豬心諗 班狗咪搞9我

講廣東話

唔駛番工咩

政府一日唔禁足封左班免檢 一日都唔駛諗會變到0

乜撚方艙醫院 社區治療設施啊屌你

方你老母艙

方你老母倉啊又叫支那醫護落嚟 食屎啦

只有新彌同香港

原來白衫係鳳凰衛視

記者問下會唔會埸而家個案下趺 建議政府限聚令加辣黎截斷傳播鏈

支那衛視 不意外

澳門個b吞咗個測試綿花

支那電視妓者

頭先你哋話好有波路個記者原來係鳳凰衛視
你哋班友仲j 唔 j？

屌 j錯人

我收回

支那人嚟㗎 個閪有毒㗎

linda條頭毛好似痴住眼睫毛動感

點解apple個cam隻色好似多左浸野咁

支那衛視露BRA帶有咩居心

仲未有初步呀？

方咩倉

Linda都講方艙

原來得返22宗源頭不明

奶共高層好正常

支野好幼好撚易斷架
你試吓做啲老人痴呆呀伯
試過條野斷過係個鼻入面啦
要去ENT夾返出黎

引你班咸濕仔唔反佢

唔翻啊
為左樓豬君君
我死都唔出街

j完繼續返

er er er er er er

搞咗咁撚多措施 成個月都黎都仲每日最少60宗

最後呢。。。。同埋

君君：sh 上環

咁多問題

好多問題邊間嚟

問左有冇5分鐘

明報

走啦 冇人留你啊依到

講開其實到而家都咁少番工群組

唔通番工真係會有力場保護

廿年前？

係最少70
今日69 當70

咁都叫少咩

對唔豬囉

依家坐係位咳緊

約100

番工時段 黨鐵少左起馬一半人

真心好多人wfh

返工免疫

連打成日錯歪音

黑眼圈仲未好勁個時
而家個黑眼圈大撚到

最多咪10年前

垃圾01死全家

下次er少兩次就原諒你

01把聲咁震嘅

有冇初步確診數

又黨媒01
祝全家死清光

把聲咩事

初步幾多

Linda 豬帶pink mask好靚

Linda:呢排疫情似乎穩定咗落嚟

我番灣仔多人到嘔

好

好驚俾我sharp cut

點解依個記者成日就喊咁

01

個陴冇畫眼影而家畫埋

把聲

01做咩喊

你嚇親人

01喊到咁

早幾日去過醫院
普通ward入面啲病人好多都無罩..

呢個記者起痰? 洗唔洗CHECK下

因為仲未咁殘姐

好似lag緊機講野

女記者用哭腔係潮流？

係

01把聲自帶電子音?

笑撚左

冇喊 佢次次講嘢都係咁

樓豬要google map下先

連續一個星期確診雙位數，出院多過確診，還需要馳援方艙嗎？

樓主覆post

似嗰啲咩聲音經過特別處理

咁得人驚

應該冇人問初步

做到咁樣仲日日60叫穩定

哭腔

問初步未啊

放係條頸嗰d

諗起秦沛

#4099
住屯門區大興石排頭路康德花園

問初步啦

秦沛

繼續吹奏垃圾廢炎啦明明係垃圾病

無事喇，可以行街喇

rthk啲英文正到

有無人問左會唔會延長？

個d voice implant

笑得你咁撚樣衰吖嗱

問佢地都曬氣啦 都唔係佢地話事 佢地咪又係答你相關部門會傾

應該今晚出，樓主未必知

你追返之前嘅 Post 嘅話，我有幾日寫過橫行，如果聽日重係6尾，我已經偏向寫橫行。

7天平均值係一個 delay 咗嘅數，如果呢幾日橫行，係有機會一個唔覺意就轉向上。而呢排外傭爆爆哋，噚日成班出嚟聚又無人執法，爆上一啲都唔出奇。

消息指，原定明日到期的一系列社交距離措施，將會延長一星期至本月18日。現行措施包括2人限聚令、公共地方必須戴口罩、食肆每枱限兩人，晚上6時後禁止堂食、表列處所需要關閉等全部措施都會繼續生效

原文網址：

限聚? 岩岩D新聞消息話會去到18

成個月都冇得夜晚堂食

[black]問樓豬初步啊[/black]

我現時自己肯做飯

#blm

唔小心㩒多左懶得del

笑呀屌你

你答啦你

都唔知禁夜晚做乜9

口水佬係咪好耐冇黎

琴日先問完野

琴日先嚟咗

蘋果幅圖高汁

琴日咪係度

琴日冇睇你嘛

scmp又係呢個記者

又唔俾面武漢茶

星期一應該都唔會高

初步

派膠都唔答

蘋果

MK妹

MC 真係好西

西態度mc又喝蘋果

平時好大態度mc等記者問完先問返佢係咩傳媒機構

200人

@好高好大好勁

西態度mc死全家

200隻 無視限聚

我係好mc 係咪搞錯咗d嘢

仲未問初步

無人問初步

仲問初步冇得問

樓豬：覆po都唔答初步

圖片支援

聖雅各覆雲會

君君版please

想要君君

後面訓左

葵碼
唔係全部集中喺同一個號碼嘅碼頭

個肚

君君又避

好治癒

成班講廢話咁難頂

Work from home到肥，好合理

同之前喺醫院瞓教隻狗有啲似

又唔答
200隻狗咁撚危險
成日播毒

live影到仲唔扣人工

鈕祜祿·甄嬛扮唔識

你又唔趕佢出去

冇人問初步

陣間整

仲唔問初步

我係好mc

已經小過樓下看更仲扣？！

吓洗衫都會傳染？

等你

好mc你係咪成日俾老屎忽西態度mc洽？

扮啦 明明頭先先兇完蘋果記者

白粉報壓軸

真係好似朱咪咪

咁快LAST

白粉報八婆聲記者

東方都俾個西mc硬cut

冇初步

又冇問初步

方向報都問200隻

係 好人難做

就黎完啦 仲冇人問幾多初步

唔係我

根本正常都睇到有問題
病毒又唔認人
佢問都正常

今日冇記者mon post

我病毒黎架咋

立場唔係到

唔係熱門第一頁

希望有記者衝出嚟問初步

幾時先跌返落去
搞咁多都無鬼用

鈕姑6又唔主動講

Mon Linda牙

男記者

聽日可能100+

20-30初步？

初步廿幾到三十

廿幾三十宗初步

20幾30宗？

沒事了

初步廿幾三十宗？

病毒已完

1719完

頭先係

每日跌10宗

Linda 著裙？

prelim少咁多

褲啊

睇黎應該見唔到武漢茶

得20-30初步

係到

因為星期六日

可以去玩

下星期前已經冇記招

無答200隻狗

molamola 下星期準時番工

stable

星期六……

樓豬：我唔關心

係咪因為星期日驗少左?

因為尋日係星期日

想食晚飯呀屌你

即係無點樣下跌
尋日都係65

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

想夜晚鋸扒呀

穩定咁減少
專家好野 ！ 利害 ！ 一黎就無事

Cls

推我願榮光歸香港

其他部門（漁護署) 負責嘅野我唔方便評論

唔理你真心膠定點 就係你呢d人 日日都叫冇事

同問

傻豬，呢啲人個心先至最想日日有事

消息指.....

停

下降速度有所放緩...
過去幾個星期一都係比上一日(星期日)回落, 但今日反而微升 (本地個案)

屌你老母垃圾政府冇撚柒用
食撚屎啦

自己煮

已經停業第5星期
不論金錢上定心理上
真係唔知被停業嘅公司可以點捱

Linda個頭好似洗完頭未吹乾咁

樓主君君有冇今日出院危殆嚴重嗰啲數字

我就真係覺得冇事了

70出院
36危殆
59嚴重

唔該君君

Linda好型
btw下面嗰張樓豬

唔駛行路都有風咁

商家佬藍絲多 蝕鳩死唔抵可憐

想睇舒適堡同goji 執柒

得嗰2x 完初步 今晚敢除罩跑步

隻眼好惡

點解仲咁得閒set 好個頭出黎見記者

你地班友真係

眼look look

#1 直播 37:00開始look look

個兩條頭髮⋯

佢係咪個兩條頭髮吉到眼先look

似

#立場影像 #武漢肺炎 #抗疫
首宗確診 200 日 武漢肺炎下的新日常

禁晚市堂食仲未有正式消息會延長

無恥瞓咗

唔延長

全部+7

政府今日（八月十日）已就《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》（第599F章）、《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》（第599G章）及《預防及控制疾病（佩戴口罩）規例》（第599I章）下的指示及指明刊憲，以延續現行已實施的社交距離措施。上述指示及指明將由八月十二日零時零分起生效，為期七天，直至八月十八日。

係咪你啱啱去咗叫老細起身岀新聞稿

本港的2019冠狀病毒病疫情近日持續嚴峻，儘管過去一星期本港每天新增確診個案宗數稍為回落，但整體數字仍然處於高位，死亡率亦持續攀升。當中，約百分之四十本地個案的源頭不明，顯示社區有持續的隱形傳播鏈，仍有相當高大規模爆發的風險。然而整體市面仍有大量人流，周末室內戶外公眾地方人多聚集，市民抗疫疲勞明顯。

D措施又延7日

【最新】政府︰限聚令﹑食肆限制及關閉14類處所等社交距離措施 延續7天至下周二

要上鏡嘛

咁咪出禁足令囉屌你

成日賴三賴四，從來唔檢討自身

有線電視新聞部再多一名員工確診感染新型冠狀病毒。有線新聞晚上報道指，新增的患者是一名負責樓盤節目的女實習記者，她與早前確診的攝影師及外判司機，曾一起工作，女記者被列作密切接觸者，送到竹篙灣隔離營，今日確診。而新聞部在攝影師確診後已徹底消毒，新聞部運作不受影響。

原文網址：

屌佢老味 自己唔撚出禁足又屌人抗疫疲勞

君君

童年回憶

都on撚9 朝朝返工市面都大量人流架啦
架車咁撚多人唔見佢寫平日車廂人多聚多
反正都要返工 咁周末出街有咩分別 平日出街唔會感染？

Agree
週六週日大把零售飲食都要開工
佢自己都識講市民抗疫疲勞
即係市民已經唔再想自願匿屋企唔出街
要遏止疫情，唔強制禁足點得

去曬幫手查案? 仲未出LIST

今日咁少都仲未有

部超級電腦去左做第2D野

繼衛生署醫管局出文撐國安法之後可能度緊文撐抄蘋果家

新聞稿出先

深水埗鴻裕大廈A座

又多兩單CASE係冇關連 成座野都有問題啦

夾埋一齊UPDATE?

辛苦晒樓主君君 睇樓主記者會同post已經變成新常態

陳肇恥：我哋禁完堂食先發現好多人要返工呀

樓豬你老細真係

佢好意思話一路加大

由第二波到第三波中間佢地做過乜
亞博 唔爆到仆街唔起 檢疫量 一路都唔夠
做過既野我剩係講得出放寬限聚令同批左堆免檢囉

#3165
0730 西貢 新都城中心 爭鮮迴轉壽司
0730 灣仔 名店坊 天天海南雞飯

#3287
0731 油尖旺 香港保護兒童會
0731 屯門 富泰商場 包點先生
0731 屯門 富泰商場 漁樂
0731 屯門 富泰商場
0731 屯門 富泰商場 麥當勞
0731 屯門 港鐵兆康站 美心西餅

#3330
0731 油尖旺 嘉芙中心

#3450
0802 南區 數碼港商場 麥當勞

#3469
0801 深水埗 榮吉工業大廈 B 座 開花結果

#3470
0802 油尖旺 麥花臣匯 1B 座
0802 觀塘 淘大商場 1 期 囍記車仔麵

#3471
0801 沙田 好運中心 吉野家
0801 沙田 廣源商場第三座 一葉小廚

#3503
0801 北區 彩園廣場 九份‧十分

#3504
0801 大埔 康樂園商場 C1 座

#3515
0803 深水埗 銀河大廈 黃金冰室
0803 深水埗 元州商場
0803 深水埗 Good One Sushi 壽司刺身專門店

#3539
0802 中西區 中建大廈
0802 深水埗 美孚新邨第二期吉利徑 7A 號
0802 深水埗 美孚廣場

#3578
0802 油尖旺 瓊華中心

#3586
0802 葵青 石蔭商場 麥當勞
0802 離島 東薈城 麥當勞
0802 葵青 長發廣場 銀龍茶餐廳
0802 九龍城 義達工業大廈

#3617, 3715
0803 油尖旺 俊皇海鮮酒家
0803 油尖旺 金雞廣場 真味鮮廚

#3654
0803 黃大仙 萬年戲院大廈 麥當勞

#3664
0803 灣仔 希雲大廈

#3716
0804 黃大仙 采頤花園商場 越北牛肉粉專門店
0804 黃大仙 新蒲崗廣場 (商場)

#3736
0802 觀塘 滙景廣場
0802 觀塘 麗港城 1 座
0803 觀塘 麗港城商場

#3801
0805 元朗 青山公路 - 元朗段 實惠

#3820
0802 黃大仙 慈雲山中心 加藤屋

#3844
0805 元朗 新元朗中心

#3914
0806 油尖旺 重慶大廈 大家樂

#3954
0808 中西區 上環文娛中心
0808 中西區 上環市政大廈

#3965
0803 葵青 葵麗大廈
0806 九龍城 衛安中心

#3975
0808 北區 新都廣場
0808 東區 德宏大廈

#3995
0808 觀塘 德福廣場 1 期 美心皇宮

#3996
0731 油尖旺 華懋王子大廈

#4003
0807 北區 順欣花園 小廚知味
0807 北區 金誠樓 麥當勞

#4021
0806 北區 花都廣場
0807 東區 太古城中心二期 Greyhound Café
0807 東區 愛禮街 2 號
0808 東區 康怡廣場(南)

#4044
0806 觀塘 麗港城商場 魚米

#4052
0805 荃灣 石圍角邨石芳樓 廣發茶餐廳

#4083, 4116, 4118, 4128
0807 中西區 建安商業大廈

#4091
0809 黃大仙 彩虹邨金碧樓

#4099
0805 觀塘 安泰邨服務設施大樓

政府真係冇撚用

樓豬 有人話你喎

張竹君根本就是連登仔黎，龍門任佢搬

等陣開返個叫「劉家獻根本就是連登仔黎，xxxxx」

其中一個留言可能係
'劉家獻應該平時上連登留言打勁多嘢，一收工就狂開post,但出嚟就狂er嘅已婚毒L嚟'

那有狂開post

係喎

佢同樓主開緊工都瘋狂留言架啦

加埋閪MC三個成日掛住上黎吹水 唔聽記者問題

做咩@我

#3654 萬年戲院大廈 麥當勞
棟疫廈又入list

屌對眼好似

因為個post講緊你

水務署建造的粉嶺塘坑三號食水配水庫工程，有4名承建商員工確診或初步確診感染新型冠狀病毒。署方指，工程分包商一名員工上星期六確診，承建商已即時暫停工程及工地辦公室運作；與患者有密切接觸的9名員工，入住檢疫中心。署方昨日和今日，再接獲通知，在密切接觸員工當中，有1人確診和2人初步確診。 水務署指，承建商已經全面清潔消毒工地，並安排所有人員接受病毒檢測。

原文網址：

工作場所感染風險低

工作期間有佩戴口罩

有定時量度體溫，體溫正常

聯署支持封殺微信同TikTok

消息指，本港今日新增35宗新型冠狀病毒確診個案。

35

疫情已完

回落了
記者：係咪可以放寬防疫措施？到咗高峰未？
樓主：

林奠又大勝

冇事了 35單 全靠國內7人先遣小隊

係咪新檢測方法令到確診率低咗

張竹君根本就是鈕祜祿·甄嬛黎，龍門任佢搬

如果國內7人先遣小隊離港前大反彈就好玩

一下跌到35會唔會誇張咗啲

經濟話47宗初步

唔會啦 一定係走左幾日先爆返
到時就再請中央幫手 正式派醫護幫手

一個月內0確診不是夢

見到都呆左

係咪35+12炸

知道你哋聽到35會鬆懈
所以放埋47初步確診出嚟

唔會掛
確診咗唔會計落初步個數
應該聽日最少47

完了吧 如無意外

係極大機會會發生

啱啱update咗 你啱
第一次見預告已經出到咁清楚

咁咪幾好

月尾有戲睇不是夢

但好多初步

沒事 下星期君君可以放假

抗疫成功

Cls咁低

係咪用鼻咽方法

令到普通人怕唔舒服/痛，求其撩兩撩就交

令樣本驗唔準？

係鈕祜祿·甄嬛可以放假

而家檢測唔係用深喉？？